求factcheck沙田大圍馬𩣑山

岩岩收到：

我有朋友做邊青社工
識個黑社會收左call
今晚1930後 *沙田大圍馬鞍山*
大家spread俾cu啲人叫佢地快啲番宿/屋企

‼️住附近嘅早啲返屋企‼️

有冇人可以幫手factcheck? 感激不盡

push!
求fact check

有無沙田保衛組?

push

help

push
求fact check

push 有朋友住果頭

幫下手

push
有朋友住嗰邊 好擔心

Push

推
啲地區未fact check曬
但唔想有人出事
send俾啲老人家等佢地小心啲